riets嚟講隻405點解落後？

手足有冇去過越秀廣場？

PE 高
Stock Price / NAV 折讓少
負債比率高過香港嗰啲 REITS
人仔有貶值風險
落後好正常喎

佢老母成日塞啲正野比佢買

咁都落後?

政策風險 匯率風險